# MarañaBot 

Proyecto de laberinto para la oshwdem.

Basado en Arduino nano



motores pololu MP + encoders

sensores infrarojos para línea

sensores de detección de enemigos sharp 0A41SK para paredes + 0a51SK para frontal

## Getting Started

Se adjunta proyecto eclipse cdt.
en carpeta img se adjuntan imágenes del proyecto. No hay diseños de PCB ya que no existe como tal.
